19/11 交通成績表

截至8:45am
除紅隧外
各路暢通無阻
黨鐵浄係封尖嘴尖東紅磡大學
九龍城港島線無堅不摧
東西隧如常運行
各位手足做得好！

塞細卷膠紙落藍色線車門
轉個頭就比黨鐵職員拎返走
根本冇手足做嘢
你哋慢慢返工

順到ar 媽都唔認得

紅隧自封兩日
想問三罷成功咗未

有做啊，不過攝唔住

真係好撚多自私狗覺得開個post就想有人去做 自己就永遠唔洗落場 當自己教練啊？

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

拉
想分化?
你尋晚自己有冇出黎?
知唔知尋日油尖旺有幾激烈?

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

呢兩日訓左？屌你老母

觀塘道，大老山隧道，東區海底隧道塞到仆街

你話無影響？

打通宵 唔駛抖咩

呢場長期戰爭黎，仲要咁岩打兩日 咪撚咁煩啦

我攝aa電都得，不過兩分鐘都冇d職員就衝過黎攞走左

殘體字

琴晚玩到幾點

西鐵塞到hihi